灣仔警總11pm記招直播

有冇人睇緊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

條友自己講完唔識笑下勁
雷射槍

質疑民間記者會基礎認受性嘅人 係落後 守舊 追唔上運動急速嘅變化

聽日民間記招可以做反駁

得咁少咪？？立場蘋果都冇直播？？？

以為自己聽錯

你唔俾人地係見到黑警驚無啦啦俾你圍毆先走架
意乜野圖呀

間鋪點算,賣雷射槍

調查緊，咁點解懷疑佢係攻擊性武器，咁搞法乜都唔駛買啦

cls

有線 蘋果都有

講到咁危險 你唔去拉賣既 走去拉買既?

合理懷疑???
屌你老母
啲C9遲啲去超市買把生果刀都會俾人拉

雷射槍痴線

下 就咁完咗？

痴撚線 就咁就完左

吓 咁就完
屌你老母

好嬲 on99 濫捕出哂面

下次買遮都要拉

有冇巴打聽到? 佢好似話照既範圍係18厘米

純老屈

我正式宣布
香港所有五金鋪都全部告管有攻擊性武跆

記者朋友睇睇

雷射槍

佢話會長逃走 然後話2米後截停咗佢 2米都算逃走?

未夠11點就完左

廢話 , 完
濫捕

雷射槍?
Gundam ???

屌starwars 定高達毅進智商有冇下限

所有中學的天文學會都犯晒法

屌,佢講左D乜

屌咁廢走唔好出黎9up啦
記者朋友都噓鳩你啦

咁就完?

一入去就完左

推

個分明係觀星筆 laser pen 講咩 laser gun呀？
買幾多支都唔得呀？

話休班伙計 但4條友着曬黑衫
邊個有動機明眼人都睇得出

雷射槍，買10支就犯法

雷射槍?
乜野叫槍...

哇.講撚到咁..我去7仔買箱水 咁岩經過差館門口 會唔會有速龍突然間衝出黎拉尻我

見到成班黑社會係人都走啦

屌 派報紙？咁就完咗

又多條罪 濫用合理懷疑

唔合理嘅合理懷疑

真係雷射槍你地成班狗死撚曬啦,咁都講得出口

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

完

佢好撚真心相信嗰支係雷射槍重會射死人

係咪想玩記者

"唔該哂各位"
我入黎你俾啲咁嘅野我聽.jpg

咁快完左?

其實要見到呢類記者會，根本唔洗理，直接ignore，九成九廢話

痴撚線 啲言語誇大到

starwar

其實雷射槍呢樣野佢地成日講, 可唔可以叫佢定義下咩叫雷射槍

同大眾一般認知有咩唔同

屌
豬肉檔燒味檔大撚把刀啦
個豬肉佬發癩上黎隨時斬人都得啦

一個無委任證冇啦啦搭你膊頭
係人都驚啦 而家咁多黑社會打人
走好撚正常姐

屌 一禁入去就聽到記者屌：下？咁就完左。

便衣無委任證 跑去捉人 係人都驚啦
人地仲要學生黎
恰細路最撚叻

其實你要咁開記招
不如下次直接講明幾點邊間警署打啦

在野黨

玩記者？
杯葛警犬記者會啦癡線

係咪我讀得書少？佢睇緊star wars定MIB?

又係度亂鳩作D字眼 鐳射"槍"

雷射筆定雷射槍 屌你

不如咪撚出黎
度好份稿先 再等聽日畀利君雅插啦

乜撚野叫雷射槍

執法部門用字都咁唔準確
不過都係跟777學
咩條例已死，壽終正寢
都唔係個回事

佢咁快就走就知理虧

up乜撚野呀

警方叫強力激光炮㗎喎，咩係雷射槍啊

佢明顯係要Noise話有武器，之後告唔告who care！

CLS 屌你老 狗真喺等於法律

支持警察全力打擊全港軍火商

無道理嘅人 驚比記者問到露出破綻

雷射槍
係當香港人白痴定盲撚左呀

屌你老味出黎講垃圾

槍你老母咩
記者問完 認撚左枝laser係筆型都死要話雷射槍
又想比TVB文匯做新聞呃廢老
屌你老母賤種黑警

條友係咪話果5個係休班警？

休班探員=聯群結隊 無委任證 兇神惡殺咁查人 咁危險係人見到都走左先啦

屌你老母
我屋企有菜刀
有機會劏狗添啊

買十支鐳射筆就懷疑犯法, 咁D大陸人落黎買十罐奶粉我係咪都可以懷疑佢想攞個罐黎中我個頭?

記者麻煩報案話警犬用強力電光槍攻擊正在拍攝既記者

無可能上到庭, 不過差佬一定係檢驗到玩野, 你預起碼6個月先有報告

「初步合理懷疑」
收皮啦 做乜唔拉埋賣果個呀 戇鳩！

記者一定講晒粗口, 完全浪費時間

不合作運動— 每週罷買日

DLLM雷射槍！？搵人do 9 this popo pls!!!!!3代

聽日記者會 問你點走

做批發嘅遲早比人屈係軍火商

雷射槍? 屌你老母RX78?

一人買一枝 去自首

買幾多支先合理懷疑
點樣有情報 呢位男子買咁多雷射筆
屌 純老屈

咁電筒係咪可以叫電槍或者照明槍?

聽日我地逐點反駁

仲要特登開個記者會講, 預測會買斷都似

我e家先知香港d武器勁過美國軍工廠

以為係雷射炮

便衣休班警， 鬼知你乜人咩，
唔撚走唔通俾你揼呀
屌你老母

開記招攞嚟柒拉晒全港家庭主婦啦咁

記者門支flash自己小心啊
遲d拉鳩你地藏有攻擊性武器啊

黑社會：可以根據被捕者反應同購買數量而決定係咪攻擊性武器

即係可以逐支買，俾人查個陣淡定d就無事？

有雷射槍你死撚左啦
仲係度9up

屌你老母 垃圾 拉埋成條街啦
佢地賣緊成批武器

嚇人唔敢買

特登講雷射槍誇大佢
仲要重覆n次

槍你老母...
雷射燈就雷射燈.啦...DLLM...

文宣要做家野先，唔係比人話我地有武器。長輩圖

以為度左咩劇本要係總部講…點知都係廢話

唔明點解要咁樣明屈，到底班黑社會想玩邊科

痴撚線

仆街 玩具黎嘅喂

有記者完咗之後同啲狗講下次唔好叫佢過嚟，講完等於無講

拉撚哂啲鋪未呀
買十支就拉
賣幾百支又唔拉

屌你老母，咁有攻擊性你唔封尻晒賣雷射筆d鋪頭？

咪係 市民都合理懷疑 可否舉報

以為自己係starwar世界

聽日一齊報警，話SSP有大量攻擊性武器

美軍戰艦都好似仲未正式使用
鴨寮街可以就咁買到

下次有四肢都告你入罪。

市民買燈就攻擊性武器
黑警用射燈就合情合理

睇翻嗰浸大男學生嗰段 嗰啊婆都識話自己有遮
咁啲黑警係咪要拉鳩曬擔遮嘅人

仲屈人有雷射槍
痴撚線

想問用都未開始用點樣干犯左

啲差佬係咁用強光照記者同埋市民市民。即係攻擊人啦。

即係迫人加default裝姐

要製造暴力印象

雷射筆=雷射'槍'。。。。香港教育真係咁差？？還是毅進課程既問題？

講到明休班警,無神神有幾條友逗你，係人都警啦

極荒謬，一定 要做文宣

cls佢亂咁拉人都得
又想屈到雷射筆都唔比用

我買水槍 一箱箱買 屌

咁撚樣都叫做槍

又9up

係咪其實有遮 同 有雷射電筒既市民真係要拉晒?

黑社會真係無腦

測超速呢D就雷射槍

記招冶港 令人發火

死仆街黑警
鐳射槍都講撚得出

死仆街

記者 可唔可以聽日叫佢地定義咩叫雷射槍, 同大眾認知果D 有咩唔同

雷射槍呢樣成日係記者會講

有線記者都講埋一份

催淚彈就變催淚煙..
雷射燈就變雷射槍

下次因為你有四肢，都可以告你入罪。

借個靚位「有無諗過612人道支援基金已經爆左廠cover唔倒？」

佢想你有事咪有事，但時間上咁巧合，好怪

元朗班人拎棍你唔捉？

驚

屋企以後唔可以多過十把遮，大殺傷力武器

係雷射筆，唔用比佢用字fake 左

同埋黑警平時用黎照記者嘅係乜黎？
係咪激光槍？

屌你老母 雷射槍高達呀而家
真係弱智 唔駛show委任證啦 直接show 白卡啦

等睇利君雅屌狗

絕對會啦 一氧化二氫呢D咁大威力嘅化武 坐硬啦你

唔講唔知 以為雷射槍係卡通片先有
原來深水埗有得買

你班差佬諗住幾時去海洋公園拉人玩碰碰車嗰啲危險駕駛喎

佢話長18cm

呢支係用黎影班速龍

仲要4條黑衫 嗰樣生撚到黑社會咁
雖然黑社會同黑警冇分別

槍同筆，對於唔識既人，聽落嚴重得多

高達出動

警方既解釋完全唔合理，照佢咁講，係咪有手有腳，可以做到衝擊行為就要拘捕呀！香港係咪去到咁唔講道理

全民去Ssp買laser囉
搞到鴨記無生意睇下佢點

組團去買！

連仔看透世事 一早有雷射槍icon

被警察用大電筒照到記者或者市民對眼
搞到記者不適，係咪等於攻擊佢地

點解釋？

痴撚線雷射筆變雷射槍
屌
我公司大撚把 要用雷射筆同人開會
是咪告得？仆街濫權濫到咁

好嬲 但見到忍唔住笑咗下。。

依班人就慢慢拉 又唔撚入罪唔撚告

氫氣好易爆炸架，
仲要二氫，威力多成倍

嘩屌你,周街有得買電射槍
香港好撚高科技好危險呀

呢排壓力大 笑下好事

算吧啦 想爭取民意 唔好用卑鄙手段博取 根本想挑起紛爭 想cap多D圖 等聽日四點鐘係cctvb 重複播放 慳番啖氣 聽日諗辦法解話炮仗🧨單野啦

五大訴求回應

依支係筆

直頭有幻覺、被害妄想人哋買枝筆都咁多聯想好癲
之前已經有聽過啲藍絲傳緊示威者有吸食大麻精，引致精神抗奮，所以喺前線可以咁有精力喎

屌你老母你嗰啲就海綿彈
人地嗰啲就雷射鎗

乜嘢雷射槍呀？
直情係雷射大炮啦

聽日去買支先

Starwar咩。。。。。雷射槍

屈就屈啦
去到而家洗乜做戲

唔撚拉賣個個

又好似啱

駁唔刀

十幾年前已經個個用雷射電筒觀星架啦

而家你估人地用黎做咩啊? 我而家估你班黑警個個濫用警棍插自己屎眼啊

屌你老母死黑警 , 下次我去IKEA掃十把遮係咪又拉鳩我啊??

我地盤佬全身腰包都係攻擊性武器番工比人捉到話我打杖都得

傳遞資訊個意識都好重要 幫手推 真係重要
8月6日 2019 唔該咁多位大佬開突發post加時間好無？

笑死 認真post無人理

（有圖）我駛唔駛去自首？

呢d假膠post係到圍威喂

人地冇雷射槍啊

白痴！我買10隻水會拉我嗎？

危險品倉

雷射鎗咁唔合理都講得出？
咁個店主唔通又販賣軍火？

扮乜撚野休班
5個一齊約去食飯呀？

不如話買咗10支鐳射炮啦
照兩嘢就話受傷，班黑警套仲廢過廁紙

人哋渣棍咋，我哋渣鎗

Ssp軍火庫

咁警犬照記者嗰啲咪係激光炮？

文宣做野！ 師奶買菜刀都可能被控藏有攻擊性武器

Dklm 咁 IKEA 都可以叫做武器庫啦

我扯旗會唔會拉我藏有小幹炮

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

A FUCKING PENCIL

繼電磁砲之後又一力作

溫故知新
【短片：黃台仰被捕】涉案單位搜出「電磁炮」 淘寶有售最平26元

記者聽日問係咪想謀殺記者

雷射鎗
唔笑嗰下好嘢

記者唔該
721 大量白衫持棍（拍攝已影警方見到佢地持棍）， 已出現襲擊， 警方無截查， 無拉人持有攻擊性武器
警方是否政治中立

狗邏輯：最近有人用激水射狗，所以係攻擊性武器

咁最近有人用長遮打狗，我買遮係唔係有攻擊性武器？

有冇拉埋間舖呀, 賣槍喎

愈講愈嬲

推

咪中計

就係想挑釁你地怒火

果d所謂雷射槍邊有理據話係攻擊性武器呀

我囉黎做presentation 都會用到

唔通又話係雷射槍咩

班驚賊真on9

On 9， 其實可唔可以由佢地開記招，但唔好有人去，由佢地對住空氣講，多q餘！

休班警幾時開始可以stop and search

咁我被人拉定都得，屋企藏有五金，即係攻擊性武器

Cut-and-paste 以前有人對於“攻擊性武器”嘅definition嘅研究：

根據245章公安條例第2條：
“攻擊性武器”(offensive weapon) 指任何被製造或改裝以用作傷害他人，或適合用作傷害他人的物品，或由管有或控制該物品的人擬供其本人或他人作如此用途的任何物品；

不要再誤以為只有刀刃/整把刀長過某一個數，有否開鋒等作標準，只要係刀都係攻擊性武器，你帶巴界刀出街都可以係攻擊性武器，小至一支針/針筒都可以係攻擊性武器。

但係攻擊性武器點入罪，根據245章在公眾地方管有攻擊性武器：

(1) 任何人如無合法權限或合理辯解而在任何公眾地方攜有任何攻擊性武器，即屬犯罪，一經循簡易程序或公訴程序定罪，可按第(2)款指明的方式判處刑罰。 (由1978年第27號第2條修訂)

重點係合理辯解，行山帶巴刀係無可厚非的(合理辯解)，而且係有用時先取刀出黎(如切割傷口、開罐、扎營等)，除非閣下真係成日將把刀亮出黎或者生得比較正氣，否則警察係沒有合理疑點下一般都唔可以搜身。

另根據228章簡易治罪條例17條：

任何人管有任何腕銬或其他為束縛人身而製造的工具或物件，或管有任何手銬、指銬、攻擊性武器、撬棍、撬鎖工具、百合匙或其他適合作非法用途的工具，意圖將其作任何非法用途使用，可處罰款$5000或監禁2年。

重點係意圖將其作任何非法用途使用，根據普通法，呢一點要由警方/檢控方去證明你有罪，唔係你去證明你無罪。

聽日買十支

畀佢度1日都係咁，毅進水平問題

之前拎生果刀個鄉音光頭佬又唔捉?

自推

其實啲記者唔好再去政府啲濕鳩記者會得唔得？

人地胸部大都可以被人告襲警，
你條野夠硬都可以被人告

其實條友出黎講果時自己會唔會面紅

幫佢做宣傳，話菜刀係武器，師奶隨時會被拉

阿sir表示激光兵器危險好多

我都有一枝，我要自首

唔知有無衛星加農炮買呢

屌

呢支最勁

早幾日話激光炮 tim...

出左 TG
Be water and be safe

唔睇啦 曬時間
屌你老母算

真心弱智

射撚死人咩 雷射槍
克警曬太陽應該都會收皮

警察今晚起深水埗拘捕買鐳射筆既學生正正就表演咗送中法既利害之處！
只要佢覺得你犯法就可拉你先！
等好多人話自己行得正企得正唔會比人拉？
正正就係有權既人只需個人喜好就可拉你！

死黑警 擺明老屈

睇西咩 深水埗 岩岩又射十幾法 催淚彈

在場啲記者點解唔識問點解叫鐳射槍

聽日會帶電筒出街

有雷射槍咁危險，有冇封鋪充公啊？

雷射槍
攻擊性武器
阿sir你老母屋企把菜刀同鉸剪都係攻擊性武器喎

好得意隻連狗

認撚住白頭佬左膠, 幫警狗拖延時間, 準時11點出黎拉人
琴日天水圍先奶完野, 今日深水埗又中伏, 夠啦好嗎?

好過份

黑社會亂咁屈

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

唔洗睇啦 都估到佢地想講咩 錄音機

【自首】毛槍

總結：我理撚得你拎咩，我話你係就係

有牌爛仔

雷射槍都唔緊要 好似聽到十枝
連數量都老屈

又玩埋啲文字偽術
催淚彈變催淚煙
激光電筒變激光炮

文宣做唔做到野？

警狗咪一樣攞呢啲野照尻人 仲有講攻擊性武器鎖匙都係啦 以後只要佢地唔鍾意就可以隨意拉有鎖匙嘅人 濫權濫捕到冇撚曬譜

人地問佢係咪鎗型，佢話好似電筒咁
唉，國產零零七入面屈盲人偷睇國家機密應該好快會發生

我懷疑警方使用過度武力，用太陽砲驅趕記者

話我陰謀論都好
但係拉浸大學生會長呢單嘢好多疑點
首先係4, 5 個O記休班警一齊去鴨記行街？（除非係一齊去㩒鐘仔，聽講鴨記都幾多）
又咁啱撞正後生仔買完嘢？
聽講休班警多數唔會走去stop&search
所以我懷疑班O記其實係狗仔隊，跟緊個學生

如果不幸我嘅懷疑係事實
咁各位大學學生領袖，近期都係小心啲，唔好自己一個人落單
免得俾人砌生豬肉

有雷射槍你班仆街一早啦屌你

買刀=殺人，的一個邏輯性笑話！！

頂！ 有雷射槍買嘅話，係咪第一時間封咗間鋪先呢？